= RootMe: Weak password

== Descripción
Estando registrado en https://www.root-me.org[RootMe] +
Este https://www.root-me.org/en/Challenges/Web-Server/Weak-password[reto] de servidores web nos direcciona a un formulario que nos solicita usuario y contraseña

== Solución
Debido al nombre del reto se prueba con la combinación user:admin y password:admin y se obtiene el siguiente mensaje
....
Bien joué, vous pouvez utiliser ce mot de passe pour valider le challenge
Well done, you can use this password to validate the challenge
....
